邻近的威斯康辛州的进步人士也不甘落后，大声疾呼要加入公共卫生的前沿行列。 2016年7月27日，每日野兽 
 同性婚姻是左翼和右翼的热点之争。 杰布·布什不为人知的反同性恋婚姻邮件|杰基·库西尼奇| 2015年1月9日|每日野兽 
 赫卡比身穿一件蓝色条纹衬衫，左手腕上戴着一块银色手表，在封面上显得眉飞色跳。 赫卡比2016:弯下腰，像囚犯一样接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 与此同时，在审判几乎整整30年后，法官离开家登上了一艘汽船，从此杳无音讯。 纽约最悲剧的鬼魂喜欢极简瑞典时尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 关于痴迷于足球的丈夫和失意的妻子的clichés网站相当严厉。 速读:8个最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 当你在一英里又一英里的令人眼花缭乱的道路上自由驰骋时，又有什么必要向右或向左看呢? 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 她很诚实，但并不聪明，你的左手不能知道你的右手在做什么。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 那幻影——毕竟只是瞬间闪现，别的什么也没有——暂时完全离开了他的脑海。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 她刚刚离开辛辛那提码头前往路易斯维尔，船上有225名乘客，只有124人获救。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 这样，那人就全然交给魔鬼，连性命也不留，像约伯一样。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威